PS4 唔設常用vpn remote可行？

是咁的
係ppt 見到有個post

咁就試下係屋企整左個vpn server，係街連左vpn又搵唔到部ps4
有無巴打試過vpn係得？